希望大家睇一睇條片

覺得幾有意思
以現時情況,中共及林鄭都開始發功變陣,及招攬大量本地,中國大陸打手落來香港,準備出擊,希望各位小心,以免單人行動或少人行動.